1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту
Метод - це функція, визначена в самому об’єкті і визначає якусь дію над цим самим о’єктом. Наприклад: збереження оновлених даних в об’єкт, підрахунок якогось значення на базі даних об’єкта (властивостей об’єкту) та повернення значення.

2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?
Будь-який тип даних, що існує в js, в тому числі і інший об’єкт.

3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?
Змінна, що містить значення об’єкту, по факту зберігає значення ячейки в пам’яті, де починається скоуп даних об’єкту, а не саме значення.  